想問下做銀行巴絲，邊間銀行有得開要2個人都同意先拎到錢嘅聯名戶口

是咁的，我呀爸想同我呀叔想開聯名戶口儲筆俾老人家養老，每人每月入5000蚊入去，必要時就拎舊錢出黎俾呀爺用咁

但我呀叔佢有少少爛賭，佢自己都信唔過自己，驚會拎左筆錢去賭，所以諗住開個聯名戶口，要2個人都同意先可以轉錢走果種

去左city問，個CS 話無呢種聯名户口，佢話所有聯名户口都係其中一方就可以隨時轉錢走

所以想問下有無邊間銀行有要2個人同意先可以拎錢嘅聯名户口開？

卡/密碼/紅簿仔 全部你老豆keep
呀叔嘅任務剩係入錢入去

一人keep3個位密碼

有諗過，但有網上理財，而且銀行話無得關閉

呀叔用身份證果啲資料就可以拎到封信開返網上銀行密碼可以轉到錢走

咁咪只用你老豆名囉，咁簡單

呀叔唔想

呀叔有古惑
想鑿埋你老豆嗰筆

Hsbc 恒生

冇得話簽名式樣要二個一齊簽先有效咩？

開公司
開公司戶口

唔用出提款卡
支票要兩人簽署

每人一個月都入五千落去，佢哋俾得起開公司洗費有餘

匯豐就可以.可以聯名戶口兩個人同時簽名先可以轉走啲錢

我鍾意呢位巴打既思路，認真一問，有冇諗過自己可能係天才

中銀

可以去銀行拎

咁申請果陣個簽名一人簽一半

隱形墨水？

咁簡單都要上連登問